Westbrook 同Kd 1vs1 邊個會贏

個人認為西書以速度爆發力小勝

西書
KD

雖然唔鍾意kd,但事實kd單打能力上全面好多

打和

Wb 好難守到kd
但kd 肯定有辦法守得到wb

WESTBROOK要同KD同一隊先發揮到

Kd屈高 你話呢

屈手長

Westbrook 一個crossover step back 射到kd 成面都係